[biojj] 點解每次好急尿都唔可以一次過屙清啲尿

每次短時間內飲咗好多嘢 尤其係啤酒
飲飲吓急尿咁去廁所屙啦
屙完好大篤爽完10分鐘又急過
又可以屙好大篤
有無巴打講吓膀胱構造
點解可以屙完咁快又急過
利申 應該未虧

飲完野個身體要排出多餘水份咪整多啲尿囉
唔關個膀胱事

喝啤酒尿多是什麼原因

鬼唔知呀媽係女人咩
講緊點解同一批水落肚 唔係同一批尿出返嚟
屙完十分鐘又好快急又屙得多證明啲尿應該拍緊隊俾我屙
但個膀胱無咁大所以要等10分鐘等啲尿refill 返先屙得出

唔係想知點解飲酒會多尿呀

咁你咪答左自己囉
輸出多左但係buffer唔夠咪要分幾次出囉

我唔明既係
好似office斟水機咁
開完水掣啲水唔會出一陣就停一停 出一陣又停一停
但點解屙尿會咁
膀胱滿咗既時候啲尿儲喺邊?

虧就虧啦，咩應該未虧

你諗多左
水機個泵係你個腎
水樽d水係你d血
你用黎斟水既水杯先係你個膀胱
水杯會滿，但係膀有彈性，就爆果時會通知你快d去屙尿，喺屙就瀨

入院期間有個呀伯前列線有問題，成日屙完仲好急咁，一入院放咗兩大袋尿出嚟，應該有2L ，佢啲尿喺身體浸埋個腎

啫係個水制係長開
我倒完水杯啲水之後等佢再滿我就會再急尿

拍你老母

係你個口到囉

排
手快打錯唔洗拍我老母既

未呀

咁得人驚
浸埋個腎

屌d嘢飲飲完落肚之後知唔知有幾多個程序先變到尿
水份養份首先會係腸度被吸收入血
d血流過個腎 d血漿再俾對腎filter完之後先送去膀胱
你痾緊篤尿分分鐘根本唔係你頭先飲嗰杯嘢嚟

唔記得講個結論
所以咁多嘢飲個身體要時間慢慢filter

終於出現正解

利申: 讀過 A&P

有無話個過程大概幾耐

咩係A&P?

膀胱過度活躍症?
我都懷疑自己有
我阿媽都話我由細到大都好多尿痾
而家大左 一飲啲涼野 好似你話啤酒呀 涼茶呀
好快就急 痾完一大篤 可以過兩,三個字又再急 又係大大篤
都諗緊去睇下醫生

姐係 Anatomy and Physiology

飲完水後，水會係消化管道比身體吸收，進入血液。血液既滲透壓於是高左，然後kidney就filter多餘既水份去膀胱。呢個過程需要時間

自己睇wiki/google

就算你唔飲水，身體仍會製造尿液，你永遠唔會痾得清